(連仔入) 遇到未知問題,睇唔到圖

用緊chrome睇lihkg, set左自動顯示圖片, 但係前日開始係咁load都睇唔到
用iphone app就無事
唔該

可唔可以比幾個 post 比我地試下？

是但搵左3個
佢會pop up 遇到未知問題
跟住係咁load

補充翻,頭先我禁翻自己d link又無事 但係吹水台禁入去就load唔到

你肯定d post真係有圖?

初步暫時試唔到你所講既問題。

你遇到錯誤時可唔可以跟住下面開 chrome 既 console 睇下有冇 error？

Windows: CTRL - SHIFT - J

Mac: Command - Option - J

相同情況, 開依個POST都已經出事

近呢幾日我都係咁
仲以為電腦壞

推一推

已經搵到咩問題，聽日fix埋一齊出更新

thanks

啱啱出左更新，請 F5 幾次睇下情況有冇改善